禁止行人！4天兵俄男「假小巴」闖上橋 遇警衛還會「人體轉向」

俄羅斯東部城市海參崴（Владивосток）的一座橋上，只允許車輛通過，行人無法步行穿越，於是4名俄羅斯男子突發奇想，竟然做出「一輛黃色小巴」，蓋在上半身
，輪胎則是用「8隻腳」代替。這輛「假巴士」在橋上移動時，明顯比其他車還要在慢上一點，更慘的是被警衛抓包之後，4人還試圖偷偷轉向逃跑，模樣十分滑稽。

根據俄媒報導，這起荒唐的事件發生在海參崴金角灣（Golden Horn Bay）的橋上，這4人用「黃色小巴」把上半身蓋住，試圖偽裝成一輛巴士闖上橋，靠著雙腳慢慢在車流中移動，腳步還非常有一致性，模樣十分逗趣，不過一旁的車輛不斷以高速經過，也不禁讓人為他們捏一把冷汗。

一名用路駕駛發現這奇特的一幕後，一邊錄影還一邊狂笑，似乎不相信這種事會發生，還不停的說「我的天啊！」隨後一名橋的警衛出現在鏡頭之中，而這群人好像感覺到哪裡不對勁，竟然公然在逆向車道「轉向」，差點撞上迎面而來的大車。

最後警衛跟在這4人的後方，監督他們將「車」駛向橋下，才結束了這場鬧劇。據悉，這條橋在2012年時為了APEC高峰會所建立的，建成之後的第3年發布了禁止行人跨越橋的法令。

好撚正 我成日喺到諗點先可以行路過海

俄羅斯真係好正

白皮豬d 幽默感

收皮la
換轉係香港人做

連登仔：
on9當有趣 阻塞交通
自己死唔緊要唔好累到人
有人起底未？

如果係香港咁樣玩一定俾人屌哂老母阻撚住哂

agger

諗起法國痴線佬扮影快相

You laugh you Slav

笑撚死

好可愛

In Soviet Russia bus drive you

強國以至本港好快抄 (巴膠思維)

Link?

上面我咪搵到貼咗。

原來事實係一班行為藝術家做呢架巴士上橋，係為咗想令當局注視行人權利。

不負責任的 Yandex 翻譯

As it turned out, the campaign called “He said, “Come!””conducted by local artists. They wanted to draw attention to restrictions on pedestrian rights. Artists tried to reach out to the authorities, who closed the bridge for people who do not have transport.

行為偽術家

做得好
係要正視

萬聖節咪有2個細路扮小型快相機
好正

香港仔架車!!!!

CLS

On9鬼佬
唔明有咩好笑

搭緊地鐵笑咗好耐

香港人有呢種想像力先算啦

啲中文睇死人

扮垃圾桶

唔係問你或者要條片，差40秒點知你

行得好齊有練過

臨尾影鳩警車

唔小心車9死晒就。。。

有一班一齊癲既朋友真係正

鬼佬d幽默感真係好正

On9當有趣

無牌啊

真係遇著唔好老脾真係會

香港人企係天橋頂示威都俾人屌阻街啦
仲講咩想像力